桌球算唔算玩具

你可以連cue 打到過百度以上先講啦

伯母算唔算性玩具

你老母100%係

同blue ball同類
又有得涼冷氣
又有多過一分嘅波
比數又一定好大

講到籃波唔使咁

你都on9
有無見過猩猩打桌球呀

你咪撚戇鳩

除左足球之外樣樣球類都係玩具啦屌

講得同類個d一定係藍波jj，人地桌球咁大心理壓力，又要set trap等人地難打紅波。你地藍波有無呢d

agger

藍波洗撚set 你
一野撞開你gut 高入藍
人地防守犯規添呀